有冇住鑽石山嘅人聞到陣味？

由12點幾開始聞到出面有陣𤓓味吹入屋 有有人都聞到？ 好臭 訓唔到覺

燒肉味？

有 屋企近沙中線地盤 仲以為係裝修味

唔係 係臭味

Same 唔知佢地搞咩 仲有啲低沈嘅聲咁

龍蟠苑聞到好臭

我放屁